無良黑商，有無巴絲打試過同我一樣

為防止更多無知嘅人受到同我一樣嘅遭遇
希望各位可以比小小時間去睇呢篇文
IG SHOP：balubalu.store

事情係咁嘅，我上個月喺呢間ig 店到買左總共497蚊嘅野，入面包括護膚品同化妝品。一開始買野嘅時候態度十分好，基乎可以秒回，優惠仲好吸引!!!例如，B3嘅the ordinary 產品買3送1都只係180蚊。我當時就係咁比呢啲優惠吸引左。佢話10至14個天之後會問我攞地址，但係我喺呢段嘅工作天有問過佢野，佢都係不讀不回，又唔出新post。去到最後一日嘅工作天先彈個msg比我（如圖二）。我回覆佢，佢又唔比番啲表示或者行動回應番我，我開始感到強烈不安且憂慮，開始懷疑自己係咪比人呃左。我再搵個無良店主查詢，佢就已經無再覆我，淨係已讀我（如圖三），去到最後我諗住比多次機會佢，因為唔知可能佢係咪遇到啲咩問題，但係都係已讀不回（如圖四上端）我諗住同佢講話「備下案」比啲面色佢睇，但係到依家都係不讀不回。
我有朋友同我曾經一樣慘況，但係佢就好彩啲，有得拎番啲貨。不過竟然發現左呢間黑店有賣假貨!!!我朋友話佢平時買開個牌子啲衫嘅質地唔係咁樣，而由個間黑店買落嘅個牌子嘅衫嘅質地就完全唔一樣!!
真係好希望且好需要你地可以幫一幫手，share呢件事出我唔想比呢啲無責任心嘅IG SHOP繼續不斷咁欺騙顧客!!
不過如果真係咁唔好彩嘅話，就唯有當用錢買個教訓。小妹已經準備好心理準備

推

唔會係ig shop買野... 人類總要犯同一錯誤
當比錢買教訓

人總係犯賤的